仲有冇人就得以前亞視播嘅天龍八部？

個時喬峰，虛竹，段譽三個人個故事我都好中意，尤其虛竹破戒而且變得好好打
個時好好睇，舊式拍攝雖然特效都係唔勁但d打鬥仲真過依家嘅戲

劉濤版啊朱

邊個做架？
我只記得無線果套，梁家仁做喬峰
王日華做虛竹，湯振業做段譽

但係岩岩上維基查係無線拍，我係咪搞錯左，睇個時應該十歲人

我睇係胡軍同林志穎做段譽

呢套係亞視播

97大台版先黃日華做喬峰先正

哇屌真係好撚好睇

鍾意梁家仁做多啲
梁家仁係喬峰, 黃日華係郭靖, 已經入哂腦

又有吹奏post

講翻回憶姐

喬峰專用BGM

youtube打天龍八部2003就有啦
不過原音黎

好睇